[冇朋友]加拿大溫哥華撚入一入嚟

讀咗三個sem 有兩個都係online course
一個fd都冇
唯有上嚟連登r下fd
有冇絲打都係孤伶伶係Vancouver
冬天可以一齊取暖

重過到去加拿大咩

Vancouver 邊間大學

武肺之前就嚟咗啦

唔返返香港？

養咗隻貓要照顧佢

打唔打算留係加拿大

好易識人姐

帶埋佢返嚟

唔係溫哥華得唔得先

Okok比個遠距離擁抱你

1Q

贏撚咗

波台狗請滾

我即刻嚟，跟埋你姓

屌你係英國 仲想嚟加拿大
咁撚貪心嘅

我英國要6年但嫁俾你即刻收得工

不如溝個鬼妹
Or出賣屎眼嫁比鬼佬

溝鬼妹碌鳩太細
俾鬼佬屌又驚菊花殘
英文又差

絲我都準備過去溫哥華

等你過嚟
你過嚟讀書？

我讀完書係個邊搵到份工
不過我係其他省讀 除左轉機之外完全無去過溫哥華

而家4點幾就天黑，搞到好L憂鬱街都唔想出

vancouver 好多香港人

今日下晝終於出咗陣太陽
結果話咁快又天黑

聽日又陰天落雨

又到雨季

真 前幾日去無印買野
聽到4-5個sales用廣東話傾計

Hongcouver

求其搵個亞洲人啦
支那雞不了

仲要唔俾人去朋友屋企，被迫weekend 留係屋企。so9sad

raincouver

襯出面仲未lockdown就多D出去行下喇，我驚十二月連拉麵都冇得食

都唔明由年頭到而家都係一團糟,點解星哥係BC個支部都會係省議會選舉大勝

唔比同屋企以外嘅人接觸 好鳩屎
究竟啲外國人係咪真係會遵守

真係Lonely Christmas

連登係咪冇絲打㗎

我覺得唔會

上次係Vancouver 轉機所以出一出去附近outlet, 個度啲廣告係中英雙語既
成個香港咁

你有無tg
見你去左我post留言
大家識個朋友

溫哥華番工JJ有女朋友就唔方便喇祝你早日識到一大班fd
btw e 幾日bc 新增case 咁多，留係屋企好d

聽講會被ban.

宜家番工幾好, work from home

用電腦取暖

吓會咩
依到唔係成人台喎

Thx巴打
你同唔到女朋友出街拍拖
就係屋企啦

我係巴打 係咪冇機會識？大家gather埋食聖誕大餐都得架

我嚟呢度第一個sem過咗一半就轉咗online

人把人留啦...

武肺呀，存些少糧，變返四、五月咁就大獲

你入左我就Del

讀緊咩course呀 btw 啱啱入左你Tg group

留定名遲啲過嚟搵工

想同絲打瘋狂傾偈

未想生b 住，我同佢都幾毒，出唔出都冇所謂

留低你嘅tg即可

@qqwwee1234pk

Work from home +1

唔敢去滑雪呀屌
TG: wahdiuleeguohei

WFH 3月到而家，日日訓到十點幾

coq撚

我唔係好識規矩㗎. 原來有咁嘅分別

我以前番7點, 覺得宜家8點都已經好晏.

係咪有group 呀?

Hi Richmond撚

留個靚名

我係Burquitlam

我WFH到21年9月....

到時肯定唔慣8點到DT

係你隔離 食飯囉

去滑雪岩岩開翻滑雪場

Burnaby JJ

Burnaby L too 估唔到咁多溫哥華巴絲打

Ok

係就係溫哥華不過就係落少少個個溫哥華

喺溫哥華
好想返香港

burnaby jj

同樓主一樣，喺呢邊都係一個fd都冇

嚟咗幾耐？

一年

開個grp 啦不如

推唔推薦人黎溫哥華？

agree

巴打add唔到你

同timezone係寂寞撚

究竟你做無印定出年先過嚟？

月尾準備過溫哥華

留你TG我add你

LIHKG_KK 做個朋友

落完雨未

冇車真係唔想出街

tg: labadodooooo

頭先停電

大學好多hi bye fd 做完project就無聯絡

Hi Same

Tg: IGTSBHK

溫西撚冇返香港兩年

出年黎果個啱啱先瞓醒

好近好近

我有車都唔想出

Richmond

朋友開嘅tg group, 佢叫我幫佢宣傳下，歡迎入嚟吹下水！

呢個group 係比喺大溫住嘅香港人吹下水傾下計。 歡迎分享 group link 比其他喺大溫嘅香港人加入。

🍇🍇🍇

你mind唔mind格劍先？

佢想做一仔！
一定係，除非唔係。。

可能因為回暖返

+1

呢個group 係比喺大溫住嘅香港人吹下水傾下計。 歡迎分享 group link 比其他喺大溫嘅香港人加入。

申個頭入去

我黎緊都去加拿大讀

返工

參加呢個連登招男友嘅毒L留意

Twitter feed 見到某D外國人覺得 WFC

洗唔洗講強国語言?

Hi

Of course 要

oic thx

Richmond, BC = 支那市

以前香港市 依家變支那市

得閒入嚟吹下水

可能住同一棟

不是apt, 但頂唔撚順roommate 太dirty, 搬左去Metrotown附近

上星期搬左去Metrotown 附近

究竟richmond多支那人啲定係burnaby?

有無人去yohan 食早餐

咁即興